去完機場嘅3點建議

1) 建議實施旅客人流管制，唔好block晒所有旅客，但拖慢佢地步伐。
因為block晒所有旅客離港，會令不明因由嘅旅客對示威者反感，不利國際文宣。
反而應該收窄離境大堂入口，令旅客大排長龍，一方面佢地可以上到機(但付出比平時更多的time cost)，另一方面可以趁旅客排隊時，由英文較好嘅手足同佢地講下香港發生緊咩事。既可減少同旅客嘅衝突，亦建立起一個講道理嘅(第一觀感)正面形像。
有手足會話block晒先有效，影響到經濟，但block機場主要影響係民航機，唔係貨運機，妨礙民航機同妨礙貨運機對影響經濟嘅力度有差別。

2)揾到內鬼，建議先包圍或制服佢，然後立即揾記者(立場，蘋果，rthk，now)，然後係手足嘅鏡頭下先係佢身上揾嘢(身份證\公安證件\popo委任證)，係記者嘅鏡頭下問問題。

3)唔好起哄，太噪嘅話，好多睇直播嘅唔知發生緊咩事

覺得有道理嘅就同身邊嘅手足討論下，無嘅就當睇下廢文